我認為歐美會視乎聽日投票結果嚟衡量要唔要繼續用香港打支共

經過呢幾日simon同間諜變節單野，大家應該估到西方國家其實收埋左勁多核彈未爆出黎，相信其中一定有啲係直接關乎到香港，比如新屋嶺831真相，呢啲核彈嘅影響可以係好巨大，甚至乎廢除埋中英聯合聲明都仲得。

之前美國一直幫香港，係因為佢哋認為香港都係同一陣線反共，所以用香港做春袋可以打中共加拎光環。但事實上呢幾個月出來嘅人數係中共恐嚇同分化下一直都減緊，西方係唔確定民意下唔敢亂用其他核彈。佢哋需要一個指標，而區選正正就係。你睇下josh hawley發帖關注，同埋lord alton親白來香港就知道佢地有幾重視。聽日只會有兩個可能

建制派勝: 西方認為大部分香港人對民主不太在乎，所以2020中共再次推出假普選美國都唔會反對，亦都唔會理會其餘四大訴求有沒有落實。佢地會選擇用其他核彈打中共

建制派敗: 西方認為香港人堅定追求民主，所以會繼續逼中共全面落實五大訴求。而且美國會繼續利用香港打中共，香港人將會獲利更多。

所以麻煩咁多位，光復香港之後你地點投你嘅事，但聽日唔好投白票先。本人以前都投過白票，但個時嘅目的係對泛民賣港表示不滿。但今次唔同，西方唔會理你咩本土泛民，佢地淨係會睇建制派有無大敗。

同埋如果咁多手足見到啲旅遊巴車啲老人家去投票，麻煩影低佢，最好可以影到掌心雷，來證明中共出貓。

咁又想太多我覺得，但至少唔可以比建制贏得咁輕鬆先

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖